{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja vean inimesi. Peatun paljudes kohtades. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui auto."},{"text":"Inimesed saavad minust edasi ja tagasi."},{"text":"Ô∏è J√§lgin seatud marsruuti."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja vean inimesi ja lasti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma vajan liikumiseks suurt veekogu."},{"text":"üòÄ Mul on tihti sarv."},{"text":"V√µin olla v√§ga suur."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"S√µidan r√∂√∂bastel ja vean paljusid reisijaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Vajan liikumiseks spetsiaalset rada."},{"text":"Ô∏è Tavaliselt j√§rgin graafikut."},{"text":"Ma v√µin olla v√§ga pikk."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan k√µrgel taevas ja v√µin sind viia teise riiki. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Reisin l√§bi √µhu."},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad ja mootorid."},{"text":"Reisijad istuvad minu sees."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa kasutad pedaale, et mind liigutada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa pead tasakaalustama, et minuga s√µita."},{"text":"Mul on tihti kelluke."},{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind v√µimutseda."}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Kaupu vean teedel, tihti v√§ga pikki vahemaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui auto."},{"text":"Mul on palju rattaid."},{"text":"Toimetan asju tehastest."}],"options":[{"label":"Traktor","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Lendan otse √ºles-alla, ketravad terad peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin √ºhes kohas h√µljuda."},{"text":"Mind kasutatakse tihti p√§√§stmisteks."},{"text":"Ma v√µin maanduda peaaegu igal pool."}],"options":[{"label":"Blimp","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Hang Glider","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"K√§in vee all ja mind kasutatakse ookeani uurimiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lasin inimestel kala n√§ha."},{"text":"Olen paadit√º√ºp."},{"text":"Ma v√µin minna v√§ga s√ºgavale."}],"options":[{"label":"Purjepaat","isCorrect":false},{"label":"Allveelaev","isCorrect":true},{"label":"Parvlaev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Olen mootorratta t√º√ºp, mille k√ºljes on k√ºlgkorv. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kaks inimest saavad samal ajal minu peal s√µita."},{"text":"Ô∏è Mind leitakse teedelt."},{"text":"Mul on lisaiste juhi k√µrval."}],"options":[{"label":"Mopeed","isCorrect":false},{"label":"K√ºlgvankri mootorratas","isCorrect":true},{"label":"ATV","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Reisin kosmosesse, uurides planeete ja t√§hti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kiire."},{"text":"Astronaudid s√µidavad minu sees."},{"text":"Ma l√§hen Maast kaugemale."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi toidu √ºlesv√µtmiseks."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"√útlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib nurruda, kui olen √µnnelik."},{"text":"Ma naudin piima joomist."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib tiikides ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Munen."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja putukaid."},{"text":"Ô∏è Vihma vastu pole mul midagi."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Maa k√µrgeim imetaja."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Eriti armastan akaatsia lehti."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."},{"text":"‚òÄÔ∏è Tihti uinan p√§evasel ajal."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja taimi."},{"text":"V√µin v√§ga kaugele h√ºpata."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen selgrootu."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta, et sulanduda."},{"text":"Pritsin tinti, kui kardan."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on unikaalsed, nagu s√µrmej√§ljed."},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja lehti."},{"text":"Mind jahivad tihti l√µvid."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ehitan tammesid ja mul on suured lamedad sabad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan hambaid puude mahav√µtmiseks."},{"text":"Olen Kanada rahvusloom."},{"text":"Minu kodu nimetatakse lodge'iks."}],"options":[{"label":"Otter","isCorrect":false},{"label":"Kobras","isCorrect":true},{"label":"Muskrat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen k√µva kesta ja aeglase tempoga roomaja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."},{"text":"Ma naudin lehtrohelise s√∂√∂mist."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib p√§ikese k√§es peesitada."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}